有無人一樣失緊眠

我

我。。。
前途努力可以揾到，起碼你仲後生，加油

再讀進修做想做嘅事
唔知你認為揾幾多錢叫做前途，我月入4,5萬同其他連仔比一定低， 但最重要係身邊你愛嘅人，錢途其實仍然重要，但愛更重要

走咗再讀， 用最短時間儲最多嘅錢， 走咗之後融入當地社會。 可能去到另一個地方有另一半係心靈上支持你已經好好多
加油呀巴打

same